美斯係咪吹大咗？

美斯呢個球員..點講呢🤔
係勁既 不過未去到梅吹口中果個水平囉
成日瀨隊友 但你連隊友都睇唔住 點做球王啊
試問歷史上有邊位球王唔係連豬隊友都carry到丫？？

系

Messi 2012 - Lost to a weak Chelsea
Messi 2013 - BAYERN 7-0
Messi 2014 - Bullied by Atletico
Messi 2016 - Bullied by Atletico AGAIN
Messi 2017 - Disasterclass vs Juve
Messi 2018 - ROMA 3-0
Messi 2019 - LIVERPOOL 4-0

1 CHAMPIONS LEAGUE IN 8 YEARS
But no worries he'll be back in Laliga shagging giants like Deportivo and Espanyol week in week out.

最好笑就係班梅吹成日話美斯已經唔需要世界盃去證明
我心諗代代球王都有世界盃 點解去到你呢代就唔需要？

今次仲好笑 贏緊3球都比人反cup
唔知又可以點駁呢

咁只講盤傳控係而家世一無乜爭議
但心理質素真係

小花勁就勁嘅 但又講到罰球王 又盤扭帝
又是但搭十個比佢都贏
點解輸波就要瀨隊友屎

以前都仲有沙維小白呢個溫室睇住
依家一比你擔大旗就搞成咁 球王？

一年91球都唔知有咩撚野用

莊家操控啊

隊友？屌你足球上帝唔係萬能既咩？？ 幾個隊友都搞唔掂

順風/膠著時球王
關鍵時/逆境時收皮

順風球王

順風時, 有人帶住

都已經順風 咁洗撚佢呀 要佢有咩用

打唔到逆境波嘅世一

世五

唔好再將呢條垃圾同歷代球王比
佢頂盡迪史堤芬奴level

大哨重傷522日全世界唔睇好巴西入到決賽週都企得翻起身carry返入圍攞埋世界杯呢啲咪球王mentality囉

小花大至世界杯州際杯小至歐聯都做唔到大佬角色睇怕退休都只會淪為巴塞名宿一員而已

大哨有幾多個歐聯，有幾多個聯賽？

一個世界杯重要性ko你球會歐聯啦能力上根本都係頂級成個生涯一直都傷緊好keep唔到一直巔峰姐

就傷重傷完得都仲係由外星人跌成頂級前鋒
依家球例保護球員多咁多小花就收皮啦次次重要關頭都收皮個樣驚青到仲尿頻

Agger 真係普巴都K.O.小花

外星人咁多次嚴重傷患除咗球例外，佢盤球風格同生活習慣都好大影響

大哨冇歐聯，但球會都起碼有個歐洲盃賽冠軍盃，唔洗食白果先

我知，我都係因為佢先捧國米，但絕對唔認同佢係球王mentality，最多話佢國家隊大賽球員

技術真係一流
但心理質素連馬勒當拿一成都冇

勁係勁
但唔好講到是但夾10個人都CARRY到
佢D隊友要有咁上下先發揮到佢實力